男朋友就生日 咩錶適合19歲既佢。。

我想送啲斯斯文文既錶比佢
想知咩牌子抵玩啲

求巴打介紹

pp

PP

pp/ap

送頂綠帽好過啦

RM

紙紮嘅最啱

Rolex 116710

Dw

幾錢

藍撈=難撈

Rolex好似有啲誇張

DW又太過公廁

差唔多啦

15400 ss silver

買左之後風山水起

妖怪手錶

This??

高質過樓上隻垃圾撈

送比你就得
我男朋友唔是妖怪，是男神

後生仔帶Rolex反而顯得唔成熟

誰偷偷留下負皮。。。

認真post

The Horse

好似幾好

幾多budget?

Casio 四四方方個隻

係咪處先?

1000-3000

關事？

認真
鐵達時
唔貴又代表到愛情

titus
apple watch
seiko

見你俾人玩幫下你啦
男朋友有冇戴開咩牌子？
Titus唔係唔得 學生既話都可以帶
建議睇下seiko orient
Armani果d都可以睇下
如果要平d既可以再俾d冷門牌子你 我記得潮流台都有

屌你係男人黎架

唔記得左 要型又唔介意機芯可以睇下Calvin klein果d
應該差唔多價位

戇鳩

你男朋友係咪平時會戴開錶架...如果無呢個習慣既話就唔好送啦，嘥錢之餘，佢收到個陣又要扮鍾意咁而且之後又唔會戴

係學生呀 thank you

佢無帶開 不過前排聽佢講話想買啲斯欺文文既手錶

黑十

I watch

knot
made in japan

[簡約手錶撚] 冷門斯文手錶牌子介紹 2

19之人

19歲 帶 濕鳩錶得喇

IWC

買遊戲王個戰鬥盤連時間顯示，你男友一定好開心

19歲排骨仔學咩人戴鋼錶。。。
g-shock 啦屌

Come on James

Orient 啦，東方錶都好野黎

豬

已經搵到心水，多謝大家

識野

Nomos/IWC

借男友ac

Fossil

價錢合理 不公廁
仲可以情侶裝

連對波都係A

咁撚樣都可以上到熱門

方便既可以TG 我

Apple Watch

ap royal oak double balance

Panerai

我自己帶 起碼睇度whatsapp 運動又叫有d用 又有心率 gps 防水等等 起碼功能性多d 如果齊睇時間洗買咁貴 勞力士都有假 起碼apple ⌚️唔係有假貨

你對波得A, 就對男朋友好啲啦

Pp

幾句入面起碼有幾個起碼

新版seiko細mm 性價比之王
圖為舊版

其實你知唔知咩係pp

Vc 同jl都唔差

抵屌